之前新聞有個廢老話「身为中国人，应该为国试疫苗」

唔知系米距
有冇人有cap到圖

相信與疫苗無關 只係太掛住毛主席而已